{"userid":4294059216,"username":"oficialcostabravaclube","avatar":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-19\/s150x150\/106407837_1036228453500329_8115537998064473400_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=YyGwDna1o_gAX-LYgPN&oh=78214a5b8b0af7770b528f6b3ee0cc2b&oe=5F706E84","full_name":"Costa Brava Clube Oficial","bio":"","website":"","posts":401,"followers":4401,"following":2263,"banned":[],"tags":"","images":[{"id":"2385018011327513750","code":"CEZST60FcSW","created":1598536324,"text":"Voc\u00ea sabia que j\u00e1 houve um Concurso Miss Costa Brava Clube? Sim, na d\u00e9cada de 60. Inclusive, uma das vencedoras da \u00e9poca concorreu no concurso Miss Estado da Guanabara em 1963. Recordar \u00e9 viver.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEZST60FcSW","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118523074_2223813097762152_1551850945756327783_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=gjf9q6BX3MAAX9u5k4I&oh=d7905a1dcd0b00ae312382170aab2f63&oe=5F71E2AD","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118523074_2223813097762152_1551850945756327783_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=gjf9q6BX3MAAX9u5k4I&oh=f5e27c49d59538e16d6c87ddd1d9ef82&oe=5F715DB6","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118523074_2223813097762152_1551850945756327783_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=gjf9q6BX3MAAX9u5k4I&oh=a400bad9e3a6605572e5356d7984edad&oe=5F707BD8","likesCount":33,"commentsCount":3,"authorId":4294059216},{"id":"2384288206097771180","code":"CEWsX2unGqs","created":1598449324,"text":"Uma imagem que transmite conforto. Quem est\u00e1 ansioso para entrar nessa piscina relaxante?","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEWsX2unGqs","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118441235_343864423661142_4555185702610968575_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=_uz3MDuKPi4AX-eLTBO&oh=1bd66875e3cc9474ba7a9225466b7458&oe=5F71A5A1","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118441235_343864423661142_4555185702610968575_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=_uz3MDuKPi4AX-eLTBO&oh=9db91af75949d7a5b9943f107ecb602c&oe=5F6F839B","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118441235_343864423661142_4555185702610968575_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=_uz3MDuKPi4AX-eLTBO&oh=e4aa7b2b87203ba685c70b0586351650&oe=5F703368","likesCount":80,"commentsCount":5,"authorId":4294059216},{"id":"2383823610803253871","code":"CEVCvGpHfJv","created":1598393940,"text":"Alguns cuidados n\u00e3o devem ser deixados de lado. Por isso, reforce a aten\u00e7\u00e3o na hora de lavar as m\u00e3os. \u00c9 fundamental para se manter protegido. O clube mant\u00e9m placas e sinaliza\u00e7\u00f5es para lembrar das boas pr\u00e1ticas neste momento.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEVCvGpHfJv","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118319379_1002031280220010_4044050854909959524_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Cu0Y09gehT0AX-CWeCv&oh=73b3ad95ee0fce0533dcd03f9e1de000&oe=5F6FFE03","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118319379_1002031280220010_4044050854909959524_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Cu0Y09gehT0AX-CWeCv&oh=c70a24e73a731c43323285899037af50&oe=5F704A9C","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118319379_1002031280220010_4044050854909959524_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Cu0Y09gehT0AX-CWeCv&oh=7fec2bae93b3a96e1067c68b9d0056ce&oe=5F6FED7A","likesCount":39,"commentsCount":2,"authorId":4294059216},{"id":"2382952249943711132","code":"CER8nImnN2c","created":1598290066,"text":"N\u00e3o seria poss\u00edvel passar o dia de hoje sem homenagearmos os irm\u00e3os Menescal que transformaram a Ponta do Marisco em um dos cart\u00f5es postais do nosso Rio de Janeiro!","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CER8nImnN2c","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118066089_935107397001011_3715614073227259894_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=6ywSr7VLA-UAX-wqzV0&oh=f51712385d45356fcf82014f38432a49&oe=5F6FD16B","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118066089_935107397001011_3715614073227259894_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=6ywSr7VLA-UAX-wqzV0&oh=a254d4405f8253b3459e425f291a8bb1&oe=5F72E351","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118066089_935107397001011_3715614073227259894_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=6ywSr7VLA-UAX-wqzV0&oh=1531bd8ddd3c3386caedef389fa7872c&oe=5F70F6AE","likesCount":83,"commentsCount":3,"authorId":4294059216},{"id":"2380671217600602377","code":"CEJ19vsFKEJ","created":1598018146,"text":"Quando a arquitetura encontra o bem-estar e conforto. Nossa \u00e1rea de Spa est\u00e1 reformada e incr\u00edvel.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEJ19vsFKEJ","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118118685_966195570562565_7320863475057346646_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7GudDPJhSFcAX8HKj3f&oh=7ddf292240302be608d6df8f5f34e1c7&oe=5F6FBFB1","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118118685_966195570562565_7320863475057346646_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7GudDPJhSFcAX8HKj3f&oh=74c4cac10a048deb3b57f4d23b8e5dab&oe=5F70508B","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118118685_966195570562565_7320863475057346646_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7GudDPJhSFcAX8HKj3f&oh=37e2c4f867901b125b18211ffead31bf&oe=5F727D78","likesCount":83,"commentsCount":3,"authorId":4294059216},{"id":"2380038888515986640","code":"CEHmMJVnGTQ","created":1597942766,"text":"Queremos te ouvir! Entre essas duas sauna que temos no clube, qual \u00e9 a sua preferida?","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEHmMJVnGTQ","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/117873939_3336592999730932_7179040624039564932_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ME9uOdh5DgoAX-VGsmt&oh=13eef717e4e00d2bf68f3dd298426f5b&oe=5F729F87","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/117873939_3336592999730932_7179040624039564932_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ME9uOdh5DgoAX-VGsmt&oh=4cecf59704c302e87afe261228ca037e&oe=5F726B20","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/117873939_3336592999730932_7179040624039564932_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=ME9uOdh5DgoAX-VGsmt&oh=173f2f9abca516bfa3c8eb9d35f9272b&oe=5F71AFFE","likesCount":36,"commentsCount":8,"authorId":4294059216},{"id":"2378743627370052789","code":"CEC_rnZHby1","created":1597788359,"text":"Melhores momentos do dia dos pais com feijoada e roda de samba do Costa. Confira um pouco como foi esse dia incr\u00edvel!","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEC_rnZHby1","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118002837_693333768063463_6141954831465205577_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=osv4mEMBka8AX--Xya4&oh=f31da6c3ecae0204ae8a10c01bb3b01b&oe=5F722832","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c180.0.719.719a\/s640x640\/118002837_693333768063463_6141954831465205577_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=osv4mEMBka8AX--Xya4&oh=4da765aea40b114d9a284b4b64a63f82&oe=5F708293","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/c180.0.719.719a\/s320x320\/118002837_693333768063463_6141954831465205577_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=osv4mEMBka8AX--Xya4&oh=0f8c485ece817e3bade95e1f3870786b&oe=5F71642E","likesCount":89,"commentsCount":4,"authorId":4294059216},{"id":"2378001740329688898","code":"CEAW_vPnJ9C","created":1597699919,"text":"O que \u00e9 bom, a gente tem que compartilhar! Confira como foi a reinaugura\u00e7\u00e3o do nosso Spa.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEAW_vPnJ9C","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/117601343_302576760856757_2914597855660210790_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9GFv3iv_YKUAX8hKWa3&oh=b888a158314c310e5811690c1386c2e4&oe=5F70DA7C","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c180.0.719.719a\/s640x640\/117601343_302576760856757_2914597855660210790_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9GFv3iv_YKUAX8hKWa3&oh=9b9e79d91482555404b42705e4217e50&oe=5F7257D9","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/c180.0.719.719a\/s320x320\/117601343_302576760856757_2914597855660210790_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9GFv3iv_YKUAX8hKWa3&oh=299cfe7f2a5042547996563cb37ed2d3&oe=5F717968","likesCount":158,"commentsCount":16,"authorId":4294059216}],"lastupdate":1598551121}