{"userid":4294059216,"username":"oficialcostabravaclube","avatar":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-19\/s150x150\/106407837_1036228453500329_8115537998064473400_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_ohc=YyGwDna1o_gAX-LYgPN&oh=78214a5b8b0af7770b528f6b3ee0cc2b&oe=5F706E84","full_name":"Costa Brava Clube Oficial","bio":"","website":"","posts":400,"followers":4402,"following":2259,"banned":[],"tags":"","images":[{"id":"2384288206097771180","code":"CEWsX2unGqs","created":1598449324,"text":"Uma imagem que transmite conforto. Quem est\u00e1 ansioso para entrar nessa piscina relaxante?","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEWsX2unGqs","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118441235_343864423661142_4555185702610968575_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=daKIQC_WM-UAX-KRPoZ&oh=65f575b66281dad69b34271ce4705723&oe=5F71A5A1","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118441235_343864423661142_4555185702610968575_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=daKIQC_WM-UAX-KRPoZ&oh=df3a1d6f88ac458cfa6aab50b936e211&oe=5F6F839B","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118441235_343864423661142_4555185702610968575_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_ohc=daKIQC_WM-UAX-KRPoZ&oh=7d63eeb3ff30e37a7456f49f15798ae0&oe=5F703368","likesCount":53,"commentsCount":5,"authorId":4294059216},{"id":"2383823610803253871","code":"CEVCvGpHfJv","created":1598393940,"text":"Alguns cuidados n\u00e3o devem ser deixados de lado. Por isso, reforce a aten\u00e7\u00e3o na hora de lavar as m\u00e3os. \u00c9 fundamental para se manter protegido. O clube mant\u00e9m placas e sinaliza\u00e7\u00f5es para lembrar das boas pr\u00e1ticas neste momento.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEVCvGpHfJv","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118319379_1002031280220010_4044050854909959524_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Cu0Y09gehT0AX-CWeCv&oh=73b3ad95ee0fce0533dcd03f9e1de000&oe=5F6FFE03","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118319379_1002031280220010_4044050854909959524_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Cu0Y09gehT0AX-CWeCv&oh=c70a24e73a731c43323285899037af50&oe=5F704A9C","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118319379_1002031280220010_4044050854909959524_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_ohc=Cu0Y09gehT0AX-CWeCv&oh=7fec2bae93b3a96e1067c68b9d0056ce&oe=5F6FED7A","likesCount":35,"commentsCount":2,"authorId":4294059216},{"id":"2382952249943711132","code":"CER8nImnN2c","created":1598290066,"text":"N\u00e3o seria poss\u00edvel passar o dia de hoje sem homenagearmos os irm\u00e3os Menescal que transformaram a Ponta do Marisco em um dos cart\u00f5es postais do nosso Rio de Janeiro!","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CER8nImnN2c","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118066089_935107397001011_3715614073227259894_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=6ywSr7VLA-UAX-wqzV0&oh=f51712385d45356fcf82014f38432a49&oe=5F6FD16B","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118066089_935107397001011_3715614073227259894_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=6ywSr7VLA-UAX-wqzV0&oh=f2949fd916603ccbbe105e0dee2a644c&oe=5F6EEED1","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118066089_935107397001011_3715614073227259894_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_ohc=6ywSr7VLA-UAX-wqzV0&oh=1531bd8ddd3c3386caedef389fa7872c&oe=5F70F6AE","likesCount":83,"commentsCount":3,"authorId":4294059216},{"id":"2380671217600602377","code":"CEJ19vsFKEJ","created":1598018146,"text":"Quando a arquitetura encontra o bem-estar e conforto. Nossa \u00e1rea de Spa est\u00e1 reformada e incr\u00edvel.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEJ19vsFKEJ","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118118685_966195570562565_7320863475057346646_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7GudDPJhSFcAX8HKj3f&oh=7ddf292240302be608d6df8f5f34e1c7&oe=5F6FBFB1","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/118118685_966195570562565_7320863475057346646_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7GudDPJhSFcAX8HKj3f&oh=74c4cac10a048deb3b57f4d23b8e5dab&oe=5F70508B","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/118118685_966195570562565_7320863475057346646_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=7GudDPJhSFcAX8HKj3f&oh=6b790c41430a94ec313c643e3b40bdb7&oe=5F6E88F8","likesCount":83,"commentsCount":3,"authorId":4294059216},{"id":"2380038888515986640","code":"CEHmMJVnGTQ","created":1597942766,"text":"Queremos te ouvir! Entre essas duas sauna que temos no clube, qual \u00e9 a sua preferida?","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEHmMJVnGTQ","type":"image","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/117873939_3336592999730932_7179040624039564932_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=pZit3LcGVeEAX--SC06&oh=544b84bf51af47d62e11c4d6139095d0&oe=5F6EAB07","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/117873939_3336592999730932_7179040624039564932_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=pZit3LcGVeEAX--SC06&oh=823572d776c6f20d5b41ea09c802b380&oe=5F6E76A0","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/117873939_3336592999730932_7179040624039564932_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_ohc=pZit3LcGVeEAX--SC06&oh=dd295b29b94bc76acb2a100726033988&oe=5F71AFFE","likesCount":36,"commentsCount":8,"authorId":4294059216},{"id":"2378743627370052789","code":"CEC_rnZHby1","created":1597788359,"text":"Melhores momentos do dia dos pais com feijoada e roda de samba do Costa. Confira um pouco como foi esse dia incr\u00edvel!","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEC_rnZHby1","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/118002837_693333768063463_6141954831465205577_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=osv4mEMBka8AX--Xya4&oh=f31da6c3ecae0204ae8a10c01bb3b01b&oe=5F722832","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c180.0.719.719a\/s640x640\/118002837_693333768063463_6141954831465205577_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=osv4mEMBka8AX--Xya4&oh=4da765aea40b114d9a284b4b64a63f82&oe=5F708293","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/c180.0.719.719a\/s320x320\/118002837_693333768063463_6141954831465205577_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_ohc=osv4mEMBka8AX--Xya4&oh=0f8c485ece817e3bade95e1f3870786b&oe=5F71642E","likesCount":89,"commentsCount":4,"authorId":4294059216},{"id":"2378001740329688898","code":"CEAW_vPnJ9C","created":1597699919,"text":"O que \u00e9 bom, a gente tem que compartilhar! Confira como foi a reinaugura\u00e7\u00e3o do nosso Spa.","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CEAW_vPnJ9C","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/117601343_302576760856757_2914597855660210790_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9GFv3iv_YKUAX8hKWa3&oh=b888a158314c310e5811690c1386c2e4&oe=5F70DA7C","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/c180.0.719.719a\/s640x640\/117601343_302576760856757_2914597855660210790_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9GFv3iv_YKUAX8hKWa3&oh=1e66021e004718aab134129641fae515&oe=5F6E6359","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/c180.0.719.719a\/s320x320\/117601343_302576760856757_2914597855660210790_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_ohc=9GFv3iv_YKUAX8hKWa3&oh=299cfe7f2a5042547996563cb37ed2d3&oe=5F717968","likesCount":158,"commentsCount":16,"authorId":4294059216},{"id":"2377219153500012020","code":"CD9lDmdn330","created":1597606628,"text":"E hoje foi dia de comemorar o anivers\u00e1rio do nosso funcion\u00e1rio Ron\u00ea. Obrigada pela dedica\u00e7\u00e3o e cuidado que tem com cada detalhe!\n#felizaniversario #parab\u00e9ns #diafeliz \ud83e\uddc1 \ud83c\udf88 \ud83c\udf89 \ud83c\udf89","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CD9lDmdn330","type":"sidecar","fullsize":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/117556784_299758947752780_4947819253977413706_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=cAJCIHXZdc4AX-IindG&oh=7c3e544c589fdefa19bea30d2aa3b558&oe=5F71BEFC","large":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/sh0.08\/e35\/s640x640\/117556784_299758947752780_4947819253977413706_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=cAJCIHXZdc4AX-IindG&oh=caced4990775ccd28ecb5c6bc1e64fc6&oe=5F6E55C0","small":"https:\/\/scontent-gig2-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/e35\/s320x320\/117556784_299758947752780_4947819253977413706_n.jpg?_nc_ht=scontent-gig2-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_ohc=cAJCIHXZdc4AX-IindG&oh=de60a34165bbcb8c2eb5d72141041115&oe=5F6F2BC3","likesCount":154,"commentsCount":11,"authorId":4294059216}],"lastupdate":1598471518}